% 	Prima deconvoluzione
\begin{frame}
\frametitle{Spettri Runaway Sintetici}
\framesubtitle{Distribuzione di energia esponenziale $T=10$ MeV}
	\begin{eqnarray*}
	\underline{y} &=& \underline{\underline{H}} \cdot \underline{x_e} + \underline{n}\\
	\underline{\underline{H}} &=& \underline{\underline{H_d}} \cdot \underline{\underline{H_e}}\\
	\end{eqnarray*}
	
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.3]{Immagini/analisi/syn/expo_10_old_reco_log.pdf}
		\includegraphics[scale=0.3]{Immagini/analisi/syn/expo_10_old_measured_log.pdf}
		\end{center}
\end{frame}  

% 	ML-EM
\begin{frame}
\frametitle{Spettri Runaway Sintetici}
\framesubtitle{Maximum Likelihood Estimation Maximization}
\begin{description}
\item[$\underline{x}^p$ :] Ricostruzione distribuzione energia elettroni allo step p-esimo 
\item[$\underline{y}$ :] Spettro misurato
\item[\text{\sout{$\sum_{i=1}^n H_{ij}=1$}} :] \text{\sout{Normalizzazione matrice $\forall j = 1, \dots, m$}}
\end{description}
\vfill
{\bf Devo far cadere l'ipotesi sulla normalizzazione di $\underline{\underline{H}}$}
\vfill
$$
x^{p+1}_i = 	\frac
					{x^p_i}
					{\textcolor{red}{
						\sum_{h=1}^{m} H_{hi}}} 
				\sum_{j=1}^{n} \left[
				H_{ji} 				
				\frac
					{y_j}
					{\sum_{k=1}^{m} x^p_k H_{jk}}
				\right] 
$$
\vfill
\end{frame} 


% 	Deconvoluzione corretta
\begin{frame}
\frametitle{Spettri Runaway Sintetici}
\framesubtitle{Distribuzione di energia esponenziale $T=10$ MeV}
		\begin{center}
		{\bf La ricostruzione converge:}
		\vfill
		\includegraphics[scale=0.3]{Immagini/analisi/syn/expo_10_best_reco_log.pdf}
		\includegraphics[scale=0.3]{Immagini/analisi/syn/expo_10_best_measured_log.pdf}
		\end{center}
\end{frame}  


% 	GENERAZIONE SPETTRI IN AUG
\begin{frame}
\frametitle{Spettri Runaway misurati ad AUG}
\framesubtitle{Tecniche di generazione e mitigazione su ASDEX Upgrade (AUG)}
\begin{description}
\item[MGI :] Massive Gas Injection \'e usata sia per generare ($\@t=1$ s) che per mitigare i fasci RE
\item[RMP :] Resonant Magnetic Perturbations sono usate per mitigare i fasci RE
\end{description}
\vfill
\centering

\includegraphics[scale=0.50]{Immagini/ASDEX/bcoils.jpg}
\vfill

Entrambe le tecniche mitigano la corrente di RE \\ {\bf \'E possibile usarle anche per controllare lo spazio delle velocit\'a degli RE?}
\vfill
\end{frame} 


% 	34084
\begin{frame}
\frametitle{Spettri Runaway AUG}
\framesubtitle{Effetto della Massive Gas Injection (scarica \#34084)}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.33]{Immagini/analisi/exp/confronto_spectrum_34084_log.pdf}
		\vfill
		\includegraphics[scale=0.33]{Immagini/analisi/exp/confronto_34084_log.pdf}
		\end{center}
\end{frame}  


% 	Gobbin
\begin{frame}
\frametitle{Spettri Runaway AUG}
\framesubtitle{Effetto delle Resonant Magnetic Perturbation (scariche \#33505 \#33506)}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.33]{Immagini/analisi/exp/confronto_spectrum_33505_33506_log.pdf}
		\vfill
		\includegraphics[scale=0.33]{Immagini/analisi/exp/confronto_errors_33505_33506.pdf}
		\end{center}
\end{frame}  